聯族國

人物

無真辨 - 由無真國派人注手
無真國擁有聯族國控制權
聯族國首領 都要聽無真辨既人點

七蛾 - 聯族國首領

狗察族 - 由狗皇 奴隸聰 帶領 三萬狗隻執行七蛾要求既行動
有大狗 白狗 藍狗之分
大狗只作command center supervision
白狗會到現場帶領藍狗執行指令
藍狗為最前線 專係咬人
每隻狗都有狗牌 同 weapon
狗察族入面有8哥, 約瑟爹利,鬥牛犬, 牧羊犬,唐狗...

制規族 - 主要為9up 群組成
當中各有立場 仲要有錢收
主要工作為9up 同決定聯族國部族都要follow 既rules
所有正規會議都要在”制規堂”開

夢遊族 - 無差別族 乜人都有
夢遊族多數係通街行既人
有一齊行既習慣
多人時試過二百萬人一齊夢遊
夢遊族因為無族主 只要有群組organize 夢遊路線 都會有族人參加
夢遊族有好多年輕人 有時夢遊幾個鐘後 除左行路仲會做運動 唔覺意打爛野

野狼族 - 自古已有既族 專係偷同rob
同狗察族有時係敵人 有時係合作伙伴
狗察族唔做得又想做既就會比野狼族做
只要有時交一兩隻狼比狗察族飼養就可以建立合作關系

故事由聯族國要定新rule 開始
制規族 經過幾個月既9up 差唔多要通過可以直接開隨意門引渡夢遊族去無真國既rule
有夢遊族人發現 發起由大不列顛國公園開始夢遊到制規堂
第一次有一百萬夢遊族參加
三日後有一班夢遊族再去制規堂做運動 點知比狗察族attack
仲出左lethal weapon
攪到夢遊族發發下夢醒左 仲有好多夢遊族受重傷

之後 又有二百夢遊族夢遊

係聯族國國殤日
有一次occupy 制規堂活動
雖然夢遊族成功入左制規堂，但係都paid an expensive bill
呢次事件引起左宅老族人留意
發現佢地再唔出黎支持下
夢遊族就會end game
而狗察亦因為見到宅老族都出聲 就開始制造白色恐慌
開始去捉平時返工返學既夢遊族

而制規族都因為呢次而有所動作
由自己9up 轉左去9up 七蛾

經過個多月時間
去左各部落夢遊

直到去臭河部落夢遊時
狗察族再一次行動
將夢遊族lock down 係山洞入面
以為可以成功dog fight 夢遊族
夢遊族唯有發住夢做運動
可憐臭河部落既居民
係呢場 dog fight 既出洞入面走唔到

最後 狗察族以為dog fight 唔贏都會死一兩隻狗
但係各有受傷
而臭河部落既居民見到晒成件事
成為左urban legend - 山洞dog fight 事件

經過多次交手 狗察族因為無贏過咁濟
而好多可愛pet dog 都覺得死硬
所以奴隸聰 就開始左同野狼族make deal

係下一次夢遊之後 夢遊族同各自返屋企瞓覺
點知有一班夢遊族係返到去老婆餅部落既時候
有一班野狼族出現 仲有weapon 係手
夢遊族死傷慘重
而最恐佈係事後既一日 聯族國既各族人都驚左呢個地方
同事50 年前 行過會比人炸死既情況差唔多

各位巴打絲打覺得故事會點發展？
狗察族同野狼族個deal既內容係乜？